巴塞破產

[Marta Ramon] Barça is forced to reduce salaries by 190M € or else it will be forced to file for bankruptcy by the beginning of next year. Today was the first meeting with the squad's representatives, talks ongoing. The limit to reach an agreement is next Thursday (Nov. 5)

唔怪之得Bartomeu走得咁快
究竟個board可以幾無能同幾貪先至可以搞到一個有球皇嘅球會破產，玩FM都好難做到
不過巴塞咁大，實有辦法，唔會破產嘅

美斯走咪無咁重負擔

成日買貴價水貨，仲係咁免費/ 賤價放人
隊波人工又高，成堆稅後1000萬+，淨係人工都佔7成收入

整多個美斯比狗雄cap水都回唔到本啦

放佢走都慳返7000萬歐元

幾年前而家講過巴老母係佩狗隻狗
黎玩死巴

仲要唔賣美斯
下年free走仲死

美斯知道唔對路
可惜走唔到

Bartomeu某程度係巴塞版習近平

球會財力係任內大幅惡化
所謂個人成就 好多係將燒前任資本而來

講個笑話
基沙文億三
迪比利億四
古天奴億五

破左都降唔到班啦 驚咩

賣你俾水魚獌應該回到本

水魚糖冇咁多錢 耶狗同高美斯已經叫做大手筆

有三個笑話

真係破產先算啦

班美粉都叫巴塞放過佢 比佢去曼城 根本放咗美斯對巴塞定美斯都雙贏 大雄條撚屌似係想一招搞到巴塞永不超生

然後拍拍羅友,走左去

仲死攬影帝就知隊波幾戇鳩

執柒咗佢啦

仲話重建魯營

成手好牌都玩到咁爛

用埋Arthur做數都搞唔掂

一直都唔明點解巴塞咁有錢

高買低賣 蝕住做

巴塞只求打個和 大家開開心心踢波

對比下佩哥勁過巴老母幾多

出售小花還債

有加泰政府撐唔怕啦

美斯跌粒糖
巴跌間廠

本身賣美斯收返一億 加扣佢人工開支
反正今年都贏唔到啲咩架啦
好好睇睇 雙贏

依家美斯下年免費走
死撚硬

獌狗負債4億都未破
驚乜

班疤狗PR貴呀ma

記得早排睇到個新聞話皇馬上季轉會賣人(計埋d人工)慳咗200m
2個球會個board真係幾大對比

任務咁艱難完成到
巴度美奧有料到

馬德里政府接手
加強打擊加泰

無咗美斯表演插水
收入會少幾多個零

你宜家都無人入場架啦
同埋俾盡佢玩多兩年都退休，擺爛重建係遲早既事

其實三個未去巴之前都幾鬼勁
去到巴一係傷 一係要就住美斯嚟踢
好撚慘 無晒前途

下年美斯走
波衫收入都冇埋

復刻先值錢

鍠=西班牙政府

不嬲度縮兼爛仔格

等睇中資入股

戇尻尻
財政平衡叫度縮
幾個最貴球星紀錄都係皇
疤狗私下接觸球員叫咩

算鳩數啦 自己唔識省錢又屌鳩人背後有政府

個個都天價入 賤價走
咁嘅financial model有幾多錢都死

丹比利勁條鐵咩，多狗出咗名係黑店，成隊波幫某幾個前場球員做靚啲數據，然後放俾有錢又on9嘅水魚

成日話皇背後有政府
呀朗就唔洗比人追稅啦
佩狗就唔洗借錢起球場啦

睇撚死條傻鳩出年有得免費走都唔撚走

人工高到on9
美斯份糧真係癡哂線
美斯都算，當忠心加有能力
古天奴 蘇亞雷斯 基沙文 丹比利 影帝 拉傑迪
呢堆人工高到傻，最好笑除咗蘇亞雷斯早幾年有料
其餘都係唔太交到貨，教練又執唔掂點樣平衡佢哋同美斯

點出名法
賣去拜幾件而家攞埋r聯
美羊爭英超神射手
啱啱hakimi 去國米又係勁

第二 嗰期丹比利真心勁喎
快 扭得 雙腳都射得
就算唔係一線 咁後生都預佢大把前途

錯就錯在太早過巴塞 跟住又keep住有傷

巴塞=歐洲善堂
周圍送錢

呢樣真國家隊同樣招數

係真， 億億聲又唔識用

美斯都插水
咁賤種朗咪插到落地核
柒頭馬狗想幫賤種洗底

淨低一年約 又老 又貴邊個買

賣尼馬筆錢呢

佢兩個死晒都唔關我事
我又唔睇波嘅
你去恥笑啲波台狗啦

唔睇波咪衝出嚟柒啦賤種狗

條賤種衝出黎柒

咁易俾條友走？唔知收埋幾多錢走人

唔睇波唔講得
我上緊fan page呀
波台狗真係特別on9

丹比利喺多蒙特點會唔勁
左右開弓 射得扭得 又係助攻王 又後生

話丹比利喺多蒙特唔勁真係得啖笑

有巴塞政府科水

疤=加泰政府

不嬲球員無品兼主席貪污

啱 你落場一定勁過佢

你都on9，加泰自治政府成班官員又走去法國避西班牙政府咁年年頭仲打算喺法國邊境到搞集會，因為佢地一入境就會俾西班牙拉（不過因為武肺搞唔成）
加泰政府有咁大權就唔會打足400年啦

又主席貪污呢，就真嘅

主席係馬德里讀大學

基沙文兩年世三仲要係減薪過巴塞既

成隊圍住佢踢就係為咗整靚啲盤數，佢嘅身價因此有好高水份

一年踢幾場好波，關鍵時刻一球幫利踢走自己隊波

咁雲加應該係江澤民

係咩？唔係Esade咩？巴塞嘅學校唻喎
定有其他我check唔到

Business school應該係在madrid

未走佬之前已經撐住巴塞唔知幾多年啦，咪就係走哂佬 依家巴塞咪現形要破產囉

一早賣美斯未算
賺翻億幾兩億
而家冬季曼城出手唔知幾多錢就買到呢

有邊隊波唔係幫前場球員做靚d數據

唔好on9得唔得
可唔可以用呢堆人去比喻雲加
雲加最尾幾年幾廢都唔係用呢啲去比喻

丹比利唔傷勁到仆街

剩係巴塞個名都已經夠cover曬一切

Source?

哩個真係搵唔到，但佢以前踢過Espanyol，係戴偉浚嗰啲撚樣唻。一個奶共一個奶西，真係唔知點樣選到佢做主席

講開加泰，分享埋人地嘅和理非抗爭

班高層真係世界級
切爾達想買拉芬拿 為左幾M 唔放人
轉頭俾人free走

拉杰迪1億唔放

仲有拉傑迪上年可以賣20m
今年得返1.5m

事但啦，反正出歐洲都係柒

而家留返條龍骨 圍繞住布斯基斯 碧基 艾巴重建

朗奴高文會保住巴塞啦

牙蘇早幾年呢個價 幫巴塞贏到咁多野 係利蝕撚到仆街啦 一個馬真 一個牙蘇個轉會費明搵利笨 古天奴咪當還番

應該你死先佢地都未退休

賣去拜既好似得利雲有

而家西超開始好似 20 年前意甲咁，球會開始乾塘，華倫又咁巴塞又咁

巴塞係屬於會員，會長係會員直選，唔同其他球會

朗奴高文未必有得做落去，其中一個會長候選人講佢 prefer 沙維做

講多個笑話
拉𠎀迪

丹比利勁，但係一定唔值一億以上
巴塞隆拿最on9用好貴價錢買中等球員，又唔買年輕青訓同培訓青訓
之後又唔清走垃圾冗員
對比皇馬一早清走占士同巴爾連後備都唔用啲球員
賣青訓同培育青訓政策好過巴塞兩三條街

古天奴屌打晒另外兩個

利雲係自由身

丹比利冇計 panic buy
嗰陣屁馬走 個個都知巴有2億係手
仲唔劏返筆錢

快啲破產啦，淨係識靠黑哨

俾條仆街主席玩爛晒
條撚樣就拍拍蘿柚走人

你而家係波台留言喎呀波台狗

上咗熱門喇天才

佢仲後生，唔傷幾勁既

死咪死在非營利會員制球會，今屆管理層唔會留錢俾下任，務求用盡錢求政績

失憶呀，美斯要free走喎。

傻仔有回佣你又知

人工呀 醒目

屌你古天奴、丹比利、電話佬三條友個個都過億買返黎坐，都痴撚線

屌
最撚多呢啲人啦
唔識美國亂評拜登侵侵
唔熟西班牙亂叫人唔好支持加泰
唔係睇開香港波就屈樂仔奶共
冇睇開 唔熟咪收聲咪撚出嚟柒出嚟鳩噏囉
有唔明咪謙虛啲問下人
第一句就衝出嚟屌美斯插水
唔笑你都唔得啦 都唔知邊個特別on9

趁美斯仲未走得甩
推佢落火坑做鴨幫手填數

正苦比錢
唔怕

冇記錯之前巴黎出勁高價 但巴菜唔撚賣 極度on9

因為尼馬單野

蘇牙禁左半年賽 當時大家都唔睇好
而且80m價當時算好高 點會搵笨

近呢幾年先係咁
以前唔係成日買星.....

同埋初初睇波，佢地心口仲串到唔搵贊助
唔會貪果少少錢

Griezmann + countinho + dembele已經三億幾四億歐羅。。。仲未計人工

一個阿朗都佔左條數大半

有理由懷疑巴杜姆係皇馬間諜

疤明明係加泰獨立既黃牌
但成日去到皇朝就有個19主席將隊波收皮

有時覺得係政治平衡既一種

賤種球會抵啦

梁天琦直頭大陸出世添

當佢係過渡人物喇，佢戰績又唔係好，聖誕都唔知仲見唔見到佢

唔買囉，直接用青訓/照用迪路菲奥